點解bob叔channel唔改名做”哲學家男人”

講哲學多過煮餸

聽佢屌人好爽

佢諗野係好depp

呢個時勢 我諗佢都分享唔到煮餸嘅喜悅

我一路聽一路打j

deep呀
你7左

叫肖友壞頻道啦

羞家男人

懷家軍

屎家軍又捧殺

大家認住呢條柒頭

另一個post話block我
結果又入我post comments

邊到哲學
純粹係屌人好爽